8號風球，保安點返工？

都要有人當值！

原本個啲走唔到咪繼續 OT囉

返左啦 七點九交更

下一更點返，假設明天7.9都8號？

我地區有得搭的士claim 車錢
住得近既直接行返黎
當風更有津貼 包一餐飯

12碼即係幾時收工

冇人替更做四十八小時咩